其實人類登陸火星只會爆發資源爭奪戰

其實唔止火星 任何星球都係
以愚蠢的人類嘅貪婪同野心
到時只會不停瘋狂開採
然後各國為咗爭奪最多嘅資源不停互相惡意指控抹黑 無限擴張開採地域
然後爆發地區衝突
最後當然係戰爭 個星球就變成第二個中東

而當人類科技發展實現到宇宙長距離航行
搵到啲比我哋落後嘅外星種族
應該就會變到好似阿凡達咁
人類為咗開採星球嘅天然資源
屠殺原住民 破壞佢哋家園
好似哥倫布發現新大陸咁屠殺印第安人咁

南北極爭咗百幾年都未打啦 講嘢

睇太多戲

爭咩 講到個個都上到去咁

睇完邊套動漫得到呢個啟發

火星任務

中二病大爆發?

你地打啦 好悶呀.jpg

真係好咁早放學

係你睇太少書啫，的確有文明會互相毀滅嘅假說

創作力量同幻想會嚇你一跳

有無人爭奪我

人類係咁仆街架啦，咁可以點啫

我覺得登陸到火星嘅人應該會係elitist，個目光會超越錢同資源

而且按依家太空科技發展速度，人類自己係地球自己滅亡嘅機會比人類大規模登陸火星仲大，除非呢個世紀可以發展到常規ion thruster

利申只係業餘，屌細力啲

JM9

打仗先係人類最高尚的狀態。

科技進步幅度最快嘅年代 就係 戰爭年代

如果開發到火星，姐係可以開發其他星體，單係木星比地球大1,321倍，資源唔成問題

想知有咩資源值得花咁多錢開發
除咗黃金（月球有），我諗唔到其他
其他星球冇生命，唔會有石油